{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016764",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "싼타나레스토랑"
    },
    "text": "京畿道安城市陽城面万歳路859 2階に位置するサンタフェレストランは地中海料理で有名なリーズナブルな価格帯を提供するレストランです。 店舗は2階全体がガラス張りで、外の景色を楽しむことができます。 夏には野外でライブ公演も楽しめる家族型レストランであり、食品医薬品安全処の衛生等級も最高に認められました。 ここは安城、平沢からお越しの際、安城3·1運動記念館の向かい側に位置する昌津山荘2階にございます。 営業時間は毎日11:00から09:30までで、午後3時から5時30分まではブレイクタイムです。 週末と祝日は運営しておりません。メニューには漢拏山トンカツ、ちゃんぽんパスタ、カルボナーラ、ランチヒレステーキ、高品格ヒレステーキなど様々な料理があります。 価格はメニューによって異なり、屋外別館の団体席とグリーンサラダピザ、ゴルゴンゾーラピザの価格は店主にお問い合わせください。 また、食後は食後アメリカーノや食事ビールを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "サンタフェレストラン"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "地中海料理"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道安城市陽城面万歳路859 2階"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から09:30まで、ブレイクタイムは午後3時から5時30分までです"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格帯を提供しています"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "2階全体がガラス張りで、外の景色を楽しむことができます。夏には野外でライブ公演も楽しめる家族型レストランです。衛生等級も最高に認められました"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "安城3·1運動記念館が向かい側に位置しています"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "漢拏山トンカツ、ちゃんぽんパスタ、カルボナーラ、ランチヒレステーキ、高品格ヒレステーキなど様々な料理があります"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はメニューによって異なります。詳細は店主にお問い合わせください"
        },
        {
            "question": "サンタフェレストランでは食後に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "食後アメリカーノや食事ビールを楽しむことができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 393
    }
}